原來vien bb街訪都就快兩年。。。

時間過得真係快
香港已經唔同晒

Who?

圖呢？

Vien bb近況幸福嗎

你班咸濕仔

廁所對鏡自拍.JPG

Seed呢

好賤呀

咩名

ig
thanks

Vien bb

放過人地啦，都唔明佢得罪左連登仔d咩

Lm

依條友証明香港是但搵個靚少少既做訪問都係做雞

vien bb近況如何

佢都好慘

vien 好黃架, 出過好多次遊行

好賤呀！